---
canvas: "http://ec3f0cf7-9bd2-49cf-831c-e7cddaead9f6"
order: 31
---
{
    "@context": "http://www.w3.org/ns/anno.jsonld",
    "body": [
        {
            "created": "2022-03-21T09:24:45.458Z",
            "creator": {
                "id": "pcladvn",
                "name": "pcladvn"
            },
            "modified": "2022-06-08T13:43:01.981Z",
            "purpose": "identifying",
            "type": "TextualBody",
            "value": "138\nPh\u00e8dre \u00e0 la cour de Versailles 1695\nnaar 1695 Grand Si\u00e8cle - Audition d\u2019une trag\u00e9die de Racine \u00e0 la Cour de Versailles, ets Gustave Dor\u00e9"
        }
    ],
    "id": "e31f11c4-39cb-4efc-b474-725063e093ba.json",
    "motivation": "commenting",
    "target": {
        "dcterms:isPartOf": {
            "id": "https://pcladvn.github.io/manifest.json",
            "type": "Manifest"
        },
        "selector": {
            "conformsTo": "http://www.w3.org/TR/media-frags/",
            "type": "FragmentSelector",
            "value": "xywh=1868.378173828125,6793.83056640625,1466.77197265625,791.17333984375"
        },
        "source": "http://ec3f0cf7-9bd2-49cf-831c-e7cddaead9f6"
    },
    "type": "Annotation"
}